可以借證買apple學生優惠，想一千收AirPod pro

本身已經有ipad但係就冇airpods
所以想借證俾有需要買嘅人
同時我可以出一千
想收番AirPods pro
有意留tg🙇🏻‍♂️🤟

毅進星 100

跟隊$1000收，但冇證

已pm🤟🤟

想要AirPod

同求，一千收airpod pro

1000收airpod pro

人地出千三千四收 你出一千收

1300收 airpod.

係網到買佢冇check證 係咪上門先check

隨機有email比你叫你影證明比佢 冇嘅話就扣原價

人哋冇證 樓主有

咪撚玩啦，1300-1400係有證價
無證既低過1500都唔撚駛諗

所以香港真係咩都可以食到水

有證 跟求

仲有得跟嘛？

跟
Tg feijaibo

張學生/職員證 洗唔洗同我訂貨的名一樣?
e.g.用自己apple account訂back to school,但用阿哥張教職員證優惠, 得唔得?

巴打仲有無
800$ 收
tg @fkingtired

同求

收AirPods Pro